紐西蘭買左盒口罩 , 支那鄭州造 , $30紐紙

無獨立包裝 , 但好厚身

睇過，圖

意思想睇下

常州先啱

無美國astm/ EN14683 認証嗰啲唔敢買

家下好撚多假罩

Anti-Fog
防霧用

唔係指防眼鏡霧氣咩

astm f2100-07 , level 1

咁應該係堅野

係

吸口氣防止眼鏡會蒙

質地係唔錯 , 不過見到 MIC 即時打左個突

產地唔係問題

大部分歐美牌子有astm level 1,2,3

都可以係mic

仲有啲咩防噴血衝擊指數
ASTM F1862 120 mm Hg

30都貴喎，果邊都炒緊？

正野 掃幾箱番香港賣你就fatfat

圍番HKD 都 160

PFE 0.1um =/> 98

炒貴左一倍

有認證靚罩香港隨時5百蚊都賣得出

MIC唔用啦，唔係仲用呀

大支火酒都700啦

Safe Plus呢個名睇落好似鬼國山寨套個啲牌子咁

牌子係 healthy smile